「深夜叫春」之究竟愛為何物

對於感情路上嘅爾虞我詐，
眼見自己堅持住專一、長遠未來嘅心態同人開始，
到俾人撚到覺得拍拖真係無鬼謂，
只會浪費你時間心機。

所謂可憐之人必有可恨之處，
發現越冇挑戰性嘅對象，對方係越唔珍惜，
當你諗到呢一點嘅時候，
你已經開始向着player呢條路行。

所以小弟都係收山唔好拍拖溝女害人，
防止更加多我呢啲咁嘅人出現。

唉，你班仆街何必呢，
唔夠愛一個人唔好同人一齊呀嘛，
到時俾人玩返轉頭真係唔好喊，
唔係，
係冇資格喊。

祝傷害過人既你地，一次又一次重複深愛一個人，之後又一次一次俾人呃，一頂一頂綠帽由頭笠到落腳指公。

利申 俾兩三個人追緊 正正常常唔係油頭肥毒柒

有幾撚正常
自貼畀大家評價下

訓啦屌你老母

望下average 4個雷神
差不多啦

瞓到唔使上嚟叫春啦